有關連儂牆。

眼見好多地區都開始有連儂牆。
遍地開花 的確係好事
但我見到好似黃大仙個連儂牆 好似冇瓦遮頭
我擔心一落雨就會整到濕晒同埋甩
你話甩咗可以再貼過上去 但始終都係人地嘅心意
所以之後嘅連儂牆 大家會唔會考慮下個地方
起碼有瓦遮頭 唔使日曬雨淋就算會甩都唔會咁快甩
純粹個人意見

我冇嘢講

咁係黃大仙巴打揀位揀得差，去第二個位再貼過

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

頭先見到青衣都整緊 12點幾個時

係巴士站入青衣城左邊落的士站天橋

希望可以貼到去其他地方
最緊要有瓦遮頭 唔想啲紙咁快甩

叫佢地搵個好地方呀

上圖係 from 大埔 group
佢地個地方揀得幾好 喺火車站隧道又人多
又唔怕落雨整甩整濕

好正

我都覺 香港加油！

黃大仙連儂牆 果個位係多人流 改地點個效果會差好多
A/E出 今次活動
B出 龍翔中心 果邊係遊客區 冇咩香港人係果頭
C出 下邨 多鋪頭 人流散 可考慮
D出 黃大仙中心/小巴站 冇牆可用